[突發]機場查機票攻略

死啦啲popo上巴士搜查 冇機票要被’請’落車
點算好啊

推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

去港珠澳 過澳門睇煙花

第30屆澳門國際煙花比賽匯演的舉行日期分別是9月7日(星期六)、9月13日(星期五，中秋節)、9月21日(星期六)、9月28日(星期六)、10月1日(星期二，國慶節)和10月5日(星期六)

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

係咪幫你退返車費先

未出去嘅手足！

[置頂/請廣傳/多圖]
907 機場

908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

點解話機場係春袋？
香港從來未試過咁樣未開始已經高調搜查交通工具
點解今次要提早搜查，唔等大家入到機場先搞？因為只要大家緊記今日策略，緊記自己市民/旅客，警察係冇辦法唔放行，大家入到機場混入遊客當中警察就冇辦法
唔敢搭巴士入機場嘅可以先去東涌或者香港站
未到一點機場入口已經排緊隊，已經入左機場嘅手足等緊大家

目前仲可以去機場既方法
巴士路線 : 任何E車到達青馬收費廣場再轉A車
黨鐵 : 東涌站 機場shuttle
機場快線：香港站

或者任何你諗到既方法進入機場

記住我地今日既目標
不口號 不blackbloc
安安靜靜做番一個遊客旅行會做既事

帶多幾支水以防中暑呀

期待各位既奧斯卡演技

Push

有備無患啊!

光

復

香